抗議OK無左薯仔沙拉三明治

有無搞錯

明你老母
又蝗語
上次「薯泥」都唔夠？ 死支那仔

著仔個著字都打錯

你打蝗語唔怕比呢度D惡狗屌咩

台灣有OK架咩

香港喎

開連登account 扮香港人

仲有磨如飯

乜嘢薯仔呀 馬鈴薯呀 入返去集中營洗乾淨個腦啦

佢地係百里香金牌打手黎，打殘體字都會引黎無限正評。

去集中營洗馬鈴著丫？

沙你老母拉 支那仔

Taiwan is not China

著仔係殘體字

薯仔沙拉三明治?
無呢樣產品喎
人地寫到明得薯仔粟米沙律三文治咋噃

做人唔識變通抵你打份牛工

樓主唔好扮假膠洗底啦

入台證問題

真係柒到甩碌

屌你老母啦三文治 係sandwich呀 你地全撚部都係支